[召喚手作撚]賣過手作 擺過市集，你問我答

開過個ig shop賣啲手作野，擺過幾個市集
歡迎大家隨便問，但唔好問ig係咩 唔自爆啦

同埋，跪求各位手作撚填下問卷 fyp靠你們了

呢個係我真心鐘意，真心想研究既野黎

填了

樓主點樣平衡勞動力與收入？
手作需要好多時間整，但賣個價又唔可以咁高

對大多數所謂手作市集已經心淡晒
一大堆淘寶貨扮手作做爛市
搞手又唔撚會理，點夠佢地玩

感謝你

唔該哂啊

整開乜

其實時間唔係我最concern個樣野 心機先係 講真價錢除番時間點都唔會自己set低到m記人工咁 真係唔想賣咁費 但都唔想自己心機要賤賣咁 可惜香港人買野都係睇價錢 好少真係睇你理念個啲 所以我都係賺少少錢 唔足以養到自己 呢個亦都係香港做手作搵唔到食既問題

比一班淨係為左錢既人污染哂 唔係想話自己有幾高尚咁 但真係會比佢地害死

我乜都會整下 有興趣就整 但賣既就主要賣手繪電話殻

所以見有人full time 手作真係好佩服

呢個係我既夢想同目標

推

推推

推推推

我幾擅長編織，會織頸巾/毛衣比人，
曾經有過試吓賣比人嘅念頭，
但係毛冷平都百幾蚊，
仲計埋啲最低工資working hours,
唔賺都成600,700 蚊，
買都寧願去大牌子買
e.g. 去 GU 一件毛衣一百蚊唔洗
所以好唔明手作作為一種商業活動點樣生存

可能真係要變成一門手藝 夠獨特無競爭 得你做到 先可以教下班賺下錢 咁先生存到